Weston ondertussen, volkomen ongevoelig voor de verontwaardiging die hij was spannend, blij en opgewekt zoals gewoonlijk, en met het recht om te zijn belangrijkste prater, die een dag doorgebracht ergens van huis verleent, was zich aangenaam makend tussen de rest; en hebben voldaan aan de vragen van zijn vrouw met betrekking tot zijn diner, haar overtuigen dat helemaal niet haar zorgvuldige aanwijzingen aan de bedienden waren vergeten en verspreid in het buitenland, wat publiek nieuws dat hij had gehoord, doorging met een gezin communicatie, die, hoewel hoofdzakelijk gericht aan mevrouw Weston, hij had niet de minste twijfel dat het zeer interessant is voor elk lichaam de Kamer.
